其實早餐有冇得加底？

乜早餐都有得加底既咩

加條腸都得姐

咁你加兩條腸都得既

我真係外賣仔黎架

咁我加夠三條又點計先

36.8

你唔係外賣仔